你老婆快生了，我姓朱，幫忙取個名字，要霸氣

朱九族

習曱甴

究竟係邊個個老婆生呀巴打

留名睇中伏

我左手唔識生仔

朱元璋

朱葛亮

朱振中

莖萎

朱閪

朱鞭

朱西伯格

朱光時

朱經慰

巴打小心呀

關你撚事咩

上面好多綠帽俠，仲要幫便宜仔改名，仲要跟人姓

樓上嗰班人

朱豬豬

朱經緯
朱元璋
朱古力
朱dum兜
朱麗倩

關你撚事

朱霸氣囉 仲問喎

朱扒

仇中共

朱經煒

香港真係多人姓朱

梨HO搞SIU

朱克競

朱仔
朱女

朱義盛

好多新人 你老婆就生關樓主姓咩咩事
請善用不推文回覆

唉 高登老鬼式玩膠 玩出直必腸

樓主就出世，大家快啲幫手改名

麥樂雞

朱那人

我冇老婆

朱茵

朱世

朱元章

朱朱

朱關U撚C

朱經緯

任何人

拉

我都姓朱